下午2時起，西鐵綫元朗站暫時關閉

黨鐵自動波每月21號下半旗停半日元朗站致哀，證明政府同班狗係拆唔到721，大家文宣真係要提多D，呢單真心咩風向都帶唔到，但我地因為太多野而聚焦少左，係時候拎出黎煲返大

陳同佳被自首，政府話要按司法合作程序做事，咁721警黑合作又按咩程序做？要佢地交代 交人 交頭
721 831 101
#光復香港
#時代革命

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

垃圾黨鐵